拜登咪撚選啦，搞到道指千跌

依家就係侵有機會逆轉所以跌呀

其實之前係中資推高
而家係大選前專登掟散佢
好毒

都係時候割禾青啦。

China Joe加稅攬炒

投行仆倒去螞蟻金服

點解？ 唔係biden選到反而令個市唔好咩

明顯之前形勢一面倒果陣個市已經接受左拜登 升啲新能源果啲 都係民主黨推既政策
依家呀侵似係有機會翻盤就暴跌

估唔到都有人睇到
而家穿埋第一次辯論前個位
明明成個wall st 坐定粒六登登帶領大家去支那搵大錢

先4%
仲以為堆支丐股跌好多

成功撈底，今次我fat fat la

Biden係親中，所以一定同終國搞好關係，而侵侵係咩人我諗唔使我多講啦，佢之前講到明如果佢當選一定會追究肺炎呢單野，所以如果侵侵選到，佢一定會發動新一輪貿易戰，咁發生貿易戰股市就一定會跌就係咁樣所以呢幾日就keep住係咁跌，所以你見港股特別係騰訊呢d係咁升雖然係食住螞蟻個勢，但係佢而家根本同嗰時係逆行，呢個情況就有少少似肺炎啱啱爆發嗰陣賭場停但係賭業股仲不斷咁升，跟住升完之後就立即暴跌。所以依家其實個時係好危險（特別係香港股市），連街邊買菜個個都話螞蟻幾勁你就知有幾恐怖啦，跟住個個諗住螞蟻未出就買住阿里巴巴先，托撚到個價高一高，然後到侵侵一上場大户就準備手起刀落一刀斬撚曬班散戶。

Sorry for 1999，講野唔叻

侵侵當選Tesla大跌

唔係因為確診數目新高咩

Enphase Energy Inc
NASDAQ: ENPH
102.98 USD +4.35 (4.41%)

太陽能版升緊喎